\subsection{Kryteria kosztu}

\input{tables/ccc_9_L_100000_R_10000_10_5_4_table}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{plots/ccc_9_L_100000_R_10000_10_5_4_hist.pdf}
	\caption{Rozkład nieliniowości wygenerowanych FRM.}
	\label{fig:ccc_9_L_100000_R_10000_10_5_4_hist}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{plots/ccc_9_L_100000_R_10000_10_5_4_scatter.png}
	\caption{Wartość \(\rho\) Spearmana i \(\tau\) Kendalla w zależności od nieliniowości FRM.}
	\label{fig:ccc_9_L_100000_R_10000_10_5_4_scatter}
\end{figure}

Rysunek \ref{fig:ppp_9_L_100000_R_10000_10_5_4_scatter} oraz \ref{fig:ccc_9_L_100000_R_10000_10_5_4_scatter} ukazują brak widocznych różnić w wartościach współczynników pomiędzy trzema kryteriami zysku a trzema kryteriami kosztu.